相反，保險公司拒絕賠付，21世紀保險公司在經營了近60年後即將倒閉。有干擾保險嗎？這些公司發現，在《財富》雜誌（2020年9月12日）發佈的新冠病毒時代，它毫無用處
上海迪斯尼樂園關閉一天後，香港迪斯尼樂園關閉。冠狀病毒疫情如何席捲電影和娛樂業| Alissa Wilkinson | 2020年9月11日| Vox
週日，倫敦市長布萊德不僅關閉了高速公路，還關閉了海邊的停車場。氣候危機正在發生。看看加利福尼亞的週末|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2020年9月9日| ProPublica
他們聽從公共衛生專家的建議，迅速關閉企業，頒佈就地收容令，並建立檢測和聯繫人追蹤能力。為加利福尼亞辯護|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月4日|麻省理工技術評論
好萊塢主要電影製片廠在三月份基本上關閉了電影製作。《特尼特》最終上映後，美國電影院會復興嗎|達尼莫里斯| 2020年9月3日|財富
而這部電視劇竟然被金球獎和美國演員工會獎拒之門外捲土重來的結局：給麗莎·庫德羅所有獎項|凱文·法倫| 2014年12月29日|每日野獸
一列火車實際上已經到達車站，但車門已經關上了。據稱的警察殺手伊斯梅爾·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一個死亡願望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野獸
“我在性方面真的沒有經驗，在性方面真的很封閉，”她解釋道。地下城和生殖器夾：在傳說中的BDSM城堡內| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸
因此，聯邦政府並沒有在我們都有糖鉛垂在腦海中跳舞的幻覺時關閉。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野獸
由於副作用，埃博拉疫苗的人體試驗暫時停止。呃哦：埃博拉疫苗試驗停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
另一次撞擊幾乎使他的脊柱像望遠鏡一樣閉上，告訴他沒有翅膀。北方巨人| R.M.巴蘭坦
在他死後，成群結隊的人湧向他的墳墓去觸摸他的神聖紀念碑，直到當局關閉了教堂的院子。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
粗糙的雙手緊握著拳頭，微弱的聲音在痛苦的呻吟中慢慢消失。原金|伯特蘭·W·辛克萊
他握緊拳頭，打在巴特法斯的鼻子上，巴特法斯是一個虛弱但意圖良好的右投手。北方巨人| R.M.巴蘭坦
教授徑直回家，把自己關在書房裡。離奇的故事|各種各樣